究竟有無一樣野係部連登仔都一致支持/反對?

真係好撚煩, 無論發生咩事, 都會有人屌/有人撐
明明件事係對, 但都有人盲屌
明明件事係錯, 但又有人盲撐

Av post

屌政府

啱啱先有個post, 啲人嘈緊波多野好唔好J

周國腎

肥婆

呢排先有人撐停放煙花

肥絲大隻

你當中銀60樓員工5毛優美開始唔係人

無女仲要咁多要求

冇

尋日有個post撐個咩piggy死肥婆

連登仔高人一等

一樣有人撐佢做得好

港女

肥苟

山係石頭，海係水

毒撚

應該無咩人會否認連登毒撚多

點解要有一樣野係全部連登仔都一致支持/反對?
連登仔又唔係一個人